教育系fg bb圍爐區 ?

Ching咩科

英文

有offer未

仲搵緊

咁大鑊
如果迫你做ta制唔制

唉我都唔知
師兄咩環境

我就係ta 不過唔係BEd
諗緊讀master

小學定中學 ?
幾錢人工 ?

中 15k

低咗少少喎，忙嗎 ?

咪教下啲補底
打雜咁囉

駛唔駛代課